屋企人唔俾去，點算好

屋企人話如果我去，就唔認我做女

做仔囉

你唔比我去我唔認你做老母

我帶你去外國

當大個女返工有收入，有經濟能力就唔好認佢地係屋企人

偷走喇
一世人得呢一次機會
搏盡無悔

唔好認囉 自己個女比反中亂港分子洗左腦 只可棄

嫁個有錢人, 你老豆老母求返你

咁樣忍係屋企一世你都唔會開心

夾硬去

我都係趁屋企人訓左走出去 因為香港都係我屋企

睇下零用錢多唔多，唔多就老虎蟹都出去，大聲D屌：零用又唔係多過人，我去邊關唔關你事啊

如果多就，唔好啦

吹架唧
你咁都淆咪話去街囉 撚知你去左邊咩

大個女
有自由意志

咁就同佢地玩鋪勁, 唔好出街, 做隱青 話一出就係去衝

[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

慳返唔駛俾家用

咁撚大個人 去邊都要報告咩

按住個心，問下自己「唔去會唔會後悔」

老咗未撚養
記住

偷偷地出去

幾歲先你?
1X歲仲係學生 食屋企人就算啦

有D人係度唔正經溝女講廢話真係好撚乞超人憎

冇能力自立既真係唔好亂黎
每個人能力，背負既野，覺悟都唔同
唔一定要做義士先幫到手

初頭買曬物資，到夜晚屋企人先開始爆，我宜家仲係學生，食老豆老母，媽媽叫我唔好去，因為怕我危險，我都理解到佢，但係老豆就真係垃圾廢老，係咁吹捧中國，宜家老豆講到明話，我唔可以去，如果唔係就脫離父女關係

你媽有冇經濟能力？

求都咪撚理啦
賣女嘅

媽媽政治冷感師奶，佢完全唔care香港發生咩事，成屋經濟都靠老豆

去啦 香港地女人玩晒

遲少少出門聽朝扮返學得唔得
留番d容易買既物資係屋企（放當眼處）
等佢以為你放棄左（其實出去再買過）

嫁出去，問題解決。

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

無事既 屋企人話唔比養貓
帶左返黎之後做哂貓奴

你同佢講，佢唔俾你去，
就脫離父女關係！

出 無錢既話 連登仔大把人包養你

我阿媽都唔俾，
但我會偷偷地去

屋企人都唔俾我去，但聽朝都會偷偷地出去

屋企人政治冷感唔比我去 話女仔唔安全
我都只係一個普通學生
但我做我唔後悔既事 無野需要被反駁 行出去係自己決定 自己意識
你覺得岩就去做 now is the best timing

唔洗理 佢地絕對唔會 十成十兇鳩你
如果為政權而唔認自己仔女，呢啲父母唔要都擺，連登亦大把人肯幫手，短期一定唔使擔心

量力而為

唔去集會都可以搞吓文宣/聯絡嘅
如果你仲要靠屋企養就唔好搞到反面啦
上面堆人叫你反面唔駛負責任架

本第已經請左假，話聽日有事要返早啲，一大清早已經唔係屋企

先斬後奏啦

唔好太勉強
真係唔得 繼續上網幫手

屋企人又話我冇理過佢感受

未到決戰時候，同屋企人再傾多 D，下星期先去

我媽媽都唔俾，仲係對所有野都反感個隻
雨傘個時試過冷戰幾個月
佢都依家都係唔理解唔鐘意
但大事大非
我唔出係自己良心過意唔去
唔係想你反哂面，而係盡量搵藉口去瞞住佢啦
補習好返學好whatever 啦

學生時代我就瞞住佢出黎
依家做野都仲係好垃圾咁瞞住佢罷工
唔通佢一世唔明，你一世做豬咩

瞞住佢地，我都係咁

唔俾去，就理解吓呢篇文講咩，寫返份靚文宣，大擺各facebook group、香討 etc. 呢個所謂嘅大聯署，連中國外交部都引用嘅大聯署，居然係假嘅，絕對係震撼彈

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

大個女喇

6月9號我有出去,,反到屋企
:我 :老豆老母
:你今日有冇出去遊行
:有
:你個正衰仔,,淨係識亂咁聽人講出去搞搞震,你睇下新聞啦
我警告你唔好再出去吓,一陣比人打死冇人幫
:其實你知唔知發生緊咩事
:我地有睇新聞緊係知咩事啦,D暴徒係到搞亂香港
:有100萬人遊行
:超,大部份人都係人講佢地就信出去行姐,你唔好咁低B啦
:你可以唔支持依個行動,,但唔該你尊重人地既行為,我又冇殺人放火,
淨係出去行都好似做錯野咁

之後我就反入房
BTW今日應該都會出去睇下咩事,BTW我唔會衝,請各位見諒,因為雖然佢地同我政見唔同(我老豆係典型支持中共,依日叫警察開槍打撚死D市民),但佢地除左依樣野之外其他都對我好好,我仲要養佢地

我屋企有幾間吉房 你搵我有床訓

仲未決戰？過左條例再決戰？

聽日去唱詩歌，警方已發出不反對通知書
學生集會亦有講師，記者在場

以為自己出post同家人講同朋友出去玩

咁大個人，自己識諗喇

答佢: 咁當我仔都OK既

做令自己不後悔的事

我照去
我有我老母無限支持
雖然一開始都嘈咗但係最後都冇事

香港都係你屋企，你嘅屋企人仲有好多
但你嘅屋企人係咩理由唔比你出先？
驚危險？危險嘅話咪唔好去最前線，總有地方幫到手

幾大個人啊？

唔俾去，呢世都唔俾家用

想你冇負擔咁去
(兩老唔使你養)

你話你去行街都唔得？

唔俾你去係擔心你 點會唔認? 大個女做自己認為岩既野

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

Same
69都係講大話話同去旺角行街食飯
今日諗住話自己接左抄散早更
你唔俾去金鐘都可以係樓下派傳單 白絲帶
重點係你有冇心去做

做你自己可以做到啲野
就算去唔到 都可以有好多方法幫到手
最簡單就係係唔同平台幫手宣傳 有心就得

我都係
詅住一早就鼠出去

諗

做任何野之前諗下自己會唔會後悔就得

我黎接你話食早餐

話跟我去拎集運

屌 好明 我都係 真係唔係你哋講到話偷走出去咁易
幫手多啲宣傳 希望多啲政治冷感嘅人會留意 唯有係咁
盡力 係屋企都可以好多嘢做

同我組織另一個家囉

去完返德國領事館

啱呀就做啃老族你話唔俾去我連工都唔返唔交家用之餘調返轉要你地用棺材本養返我

佢哋有冇理過你感受

你有冇問佢大陸咁好做咩唔上大陸住？！
你留喺度都係因為覺得香港好啲啦，
你都想你後代好啲啦，
如果個社會變到係大陸咁，
你同佢講你唔會結婚生仔，
咁佢先會去諗佢識唔識驚，
因為佢哋係唔會諗個大picture,
但一講結婚生仔佢就會覺得好大件事

如果你經濟上仲係要靠老豆老母唔好出
如果唔係出理鳩佢

其實唔一定要出去
留係屋企連登facebook都可以做到好多野
平時同屋企人傾政治亦都可以陽奉陰違
唔需要為左呢個垃圾政權令你同屋企人反面
保存實力
香港未來靠你地

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]
想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

我認你做女

呢個post每人夾十蚊你生活

女仔學生唔一定要黎前線
後方支援我地都得 例如幫手喺其他地區叫人幫手
而家有我地班大嘅幫你地撐住香港

唔講了 沖涼換衫出門

啲咁嘅老竇老母唔養都罷

屌，同我老豆一鳩樣

佢嘅 logic: 遊行示威=搞事

但我聽日都會盡量揾個時間出去行個圈

如果你係因為屋企原因而出唔到嚟嘅都唔怕，你可以做下其他嘢

佢哋講下者
同佢地講唔駛擔心你 之後照出
你同共產政權對立=\= 同你父母對立

去啦 最多我養埋你

樓主重訓緊？

你會後悔

hkcc?